Zijn hoofd voelde zwaar, zijn ledematen stijf van liggend op de natte ondergrond en in de koude ochtendlucht, maar zijn hersenen gewist na het bad en was hij in staat om de grimmige werkelijkheid dat hij afscheid van Esmeralda voorgoed.
